[求問］HSBC BA

有冇人做過/做緊Global private banking 既business analyst可以分享一下？

推

可唔可以分享下

上linkedin 好禮貌咁pm d 同U 做緊呢個位既好過起連登問啦

全部都係唔同u

無所謂架好禮貌d 問下好多人都會答 linkedin 就係咁用

有咩想問

可唔可以分享下係做咩

搵客 寫report 成日叫人reflect 有咩可以improve
呢家好似請緊contract role你有offer?

係 所以想知大概係做乜野個contract好短

入黎做啦 有機會轉perm
舊年炒左批人

可唔可以tg問多d

Freeze headcount所以炒人？
依家見佢個post一直請人 係咪仲要好多人